(有圖)依隻咩貓黎

幫frd問 隻貓b係佢表姐係街市啲紙皮箱執既
唔知係咪普通家貓定其他種

英短

佢當家貓養
喂魚同冷飯

好q

其實有冇咩特別注意
佢當普通家貓咁養係咪會出事 l

連屋企人都發動到技能

連登仔

想領養

YES,佢訓床你訓籠係最基本

街市執到英短

其實同家貓有咩分別

喺屋企養嘅唔係家貓係乜

英短都有得執係乜玩法

英短靚起黎6000一隻你話呢

咁隻貓會晤會係有病先俾人扔係街市

我意思係平時果啲三色貓

可能走甩左～但你點都要帶佢睇獸醫打左針先啦

關價錢咩事？

樓主收養埋我ok? 食魚同冷飯我都ok
但要放我同隻貓一齊訓

我會同個frd講

點解唔係我屋企人執到

英短腸胃本身較差 家貓本身身體強壯d
唔好餵飯 好快死

純類貓好難養
好易病好易死

點樣街市啲紙箱執?
會唔會係人地啲檔主放住係到廢事佢周圍走而比家姐拎走左
始終街市都多人 棄養都唔會放街市啦

我都唔知 佢係咁同我講

係咪執左人地隻貓

個d叫唐貓啊

似係喎 樓主你叫表姐去問聲好啲 btw你收養做家貓都唔會比人食既野佢食啦 食乜野白飯呀痴線 一係就唔好養 一係就正正經經買貓糧比佢啦

唔係我表姐
我會同個frd講返 佢問唔問又另一回事

樓主你確定係執既？ 張相好熟面口

點解英短唔餵得飯

我個frd sd比我既

講多一次 唔係我表姐執到

係我個frd個表姐

咁我e隻又咩貓

斑馬

咁呢隻係咩貓

Mix左既美短
耳仔太大

留名睇話唔見貓

個樣好得意呀

英短 睇樣好似得2-3個月大
最好唔好食飯
貓肉性食動物黎 如果餵肉就最好啦
冇就食乾糧

俾錯腐皮

吓，大把街市佬會養貓，仲要係英短，問真啲好

俾返隻貓人喇

還番隻貓比人啦

有親戚養純種貓都係當家貓咁養
餵佢食白飯同魚
養到佢肥肥白白
直到佢17歲就byebye

好掛住你呀喵喵

阿Tom

家貓
如果係英短應該會係純藍色/虎紋 但佢兩樣都唔似
反而圖2似家貓個種點紋 斷開既虎紋

唔好餵魚喎！有碎骨吉到腸就麻煩

利申：冇養過貓，但識人隻狗比骨吉穿腸，醫左2萬幾

喂你老母

加上英短特徵係圓頭
但巴打親戚個隻好v

帶翻個頭盔先 唔多識 只係之前買貓前上網睇左好耐

英短 隻手隻腳仔都比家貓粗 但唔方好純 個下巴咁尖

咩貓都係買乾糧嫁啦屌

仲魚+飯..食死貓咩 以前D人ON9又跟住ON9

家貓黎
面型毛質都唔似英短
藍色=/=英短嫁

就算你係普通黑店寵物店買都係咁尖嫁 除非貴果D純種
同埋 男仔個頭會大好多同圓

唔係純種又點叫英短 黑店就緊係啦 家貓都當豹貓賣

美短？

點解唔似執咁 似賣貓相
後面又係有塊布 又有玩具

似賣貓相x2

貓其實唔太需要食飯 而魚都唔係必要
飯太多碳水化合物喇 佢地代謝唔到會加重左身體既負擔 有機會會有糖尿痴肥個d

而魚會令佢食到嘴刁晒 同埋都唔係必需 吞拿魚d深海魚會有重金屬積累 加重左肝既負擔

可以試下比雞 鴨 火雞 依d

同埋貓唔係淨係食乾糧架 食乾糧唔會導致長期涉水不足 老左好易有腎病

可以蒸多d唔同既肉類/比主食罐 加返多d水分

養貓都好多學問 有興趣可以睇多d

英短都執到仲要幾靚

可愛到

好可愛

佢係咪英短

張相根本就係

兩兄弟？

佢2個月大
好q曳，抱佢就咬我手指係度玩

會唔會樓主想買，又唔知係英短定扮英短
於是上黎開post借d以問

似係
隔離有個post 又係樓主放圖問係咪英短